[矮撚飛機文]大多數女話只鍾意高佬都係得個噏字

現實好多女仔都會話淨係鍾意高嘅男仔
如果你問女仔對男仔有咩外表要求，我諗講高應該會多過靚仔
不過真相其實唔係咁

有好多矮撚都好撚有魅力，而呢啲魅力係唔能夠用條件就可以形容到出黎
譬如G dragon 同太陽，兩個都唔夠170，太陽應該165都冇，但勁多女fans。而我諗呢班女fans應該唔少都會話淨係鍾意高嘅男仔，Big Bang出現前我諗你問佢地會唔會覺得一個165嘅男仔型，佢地實會話冇可能
而且我都見唔少口講話要180嘅女仔，最後俾個溫柔可愛嘅矮男click中，就鍾意左人

結論: 身高係最易講得出嘅條件，你問一個女仔鍾意咩條件嘅男仔，佢就唯有答你身高。但魅力唔係簡單幾個條件加埋就形容到出黎，仲包括好多抽像同好難用言語表達嘅因素

所以奉勸各位矮撚增值自己，令自己個整體感覺變好，你矮得黎成個阮馬素咁，會驚溝唔到女？

另外都奉勸矮巴上網用tg溝女勿認真，好多絲打都好現實，佢地玩tg係用條件黎過濾男仔，唔係用整體感覺黎判斷一個人，因為佢地透過tg根本感受唔到對方個整體感覺。如果你矮，應該會俾6成絲打dq, 樣衰再少多3成

所以矮撚其實係應該現實識多啲女而唔係網上交友，因爲真人相處先係整體感覺行先，條件行後，如果你個氣場吸引到條女，佢之前set過乜條件都會唔記得哂。

唔係啊 係真係睇高度睇得好重啊

重到美斯溝你都唔受？

所以不嬲都話矮毒肥柒嘅人上網識女仔徙時間

樓主高汁

天氣凍啊圍爐一齊打飛機啦矮撚

170流淚留名

都好既 間唔中都有呢啲文睇下
下下都係高佬贏哂真係有啲悶

口答你唔受都假啦，
錢、名氣、球技，我係仔都想幫佢含。

呢樣真 啱feel嘅話其實身高冇所謂
男朋友同我差唔多一樣高
利申160

理想 靚仔，瘦，高
現實鍾意：矮、肥、唔靚仔、毒
但人地都唔鍾意我

點解GD 咁矮都有咁多女歌迷？

因為班女人唔係個個都同佢有近距離接觸囉 到佢地咁有心去咁近接觸既活動時 都已經係中哂毒
明未呀？平是隔住mon睇介意得去邊？

矮仔唔該自己收皮啦

16x表示有女
各位矮撚不必擔心

183留名支持

185表示認周

你錯了，身高係好撚重要

好多女都話唔洗要靚仔
但一定要高

事實就係要靚仔 唔要高
利申 160 O4

咪又係睇樣睇錢，郭富城話你知身高唔重要

我15米但無女

所以奉勸各位矮撚增值自己，令自己個整體感覺變好，你矮得黎成個阮馬素咁，會驚溝唔到女？

個樣增值到好似阮馬素咁？點樣增

[
進撃的巨人😱

168表示終於睇到希望

現實識唔到女仔

試過上網識女仔講笑話同你差不多高姐
未兜得切話自己183。差廿幾姐
就比人封鎖左
利申。未比佢知咩樣

其實我發覺啲女仔話身高好重要，好多都係未見過啲條件好嘅矮仔，身邊嘅人都係普通料，咁喺一堆普通料入面身高喺好重要
但事實係如果個矮仔某啲地方係好強令佢夠魅力，身高即刻變得唔緊要
話身高最緊要嘅絲打，我都係問同一個問題
美斯溝你受唔受？
或者Burno mars 溝你o 唔ok?

咁現實嘅女仔實在唔少
佢知你身高之後覺得你好都冇鬼用
佢自己性格唔好，執到喊三聲

阮馬素係全球女士都鍾意，你增少少，唔駛去到佢程度，只令自己魅力提高多10%, 令多10%嘅女鍾意你，已經係一件好事
巴打千期唔好犯非黑即白邏輯謬誤，男神阮馬素同冇人吼毒撚之間，仲有好多空間俾大家去定位

講就咁講

呢樣真
利申 165有女

渣ga
聽日去攞本工聯會小冊子啦

身高其實真係唔太大問題，通常好女仔只係要求唔好矮過自己，高只會加分

我覺得高>靚仔

利申：前度同現任都186以上 現任仲要係靚仔

G

唉，其實最重要咪係個樣

你篇嘢由頭到尾都只係用緊冇/普通樣嘅高佬同好樣嘅矮仔比
乜撚嘢魅力 收皮啦
試下又高又靚仔vs靚仔但矮睇下啲女仔傾向揀邊個
事實係你篇文所講嘅所謂魅力根本冇得「培育」，因為你根本係講緊樣，而樣只能整容

而如果你講嗰啲魅力係才華，矮仔都唔會夠高佬嚟 因為𠵱啲「魅力」係人都可以培育 到最後有才華嘅短人vs有才華嘅高佬，一樣係高佬玩曬

才華冇錯係人都可以培養，但一個人去到某個才華指標，高同矮都食到女，咁仲有需要比較高同矮邊個屈機啲？
舉例，美斯同C朗一樣係可以培養球技，佢地而家一定都受女人歡迎，你仲會比較C朗係咪因爲高多20cm 而更受女歡迎？
所以你最後個比較有才華短人vs 有才華高佬，結果應該係兩者都玩哂，而唔係高佬玩哂

最終咪又係睇樣，咁高有撚用咩

利申183

只要你唔係矮過條女都ok嘅

靚仔就有女㗎啦 關身高咩事
利申 A0 181

真係笑死人
兩個都一樣咁有才華梗係高佬玩晒啦
俾你揀女兩個都白滑靚性格好 但一個大波一個無波
係人都識揀大波啦
仲有用明星做例子根本不切實際
因為fans同明星根本唔係現實中相處 成日係電視電腦望同現實望對高同矮個距離感都差好遠

駁唔到

佢都傻嘅
Heidi 夠冇波啦，你估佢有冇男仔追呀
如個兩個都咁正，不過一個矮一個高，根本兩個都溝到女啦，你係要同我變做二分法兩者取其一咁有乜謂
我舉多個類比，一個人一千萬身家，第二個人二千萬身家，你會唔會話二千萬身家嗰個玩哂，一千萬嗰個係零呀
唔會㗎嘛，兩個都一樣食女無數喇

唔講明星我同你講我隔離屋個矮仔點屈機咩，一陣你又以為我ff出黎，其實你出街睇都大把矮男拖靚女啦，都大把女拒絕高男而同矮仔一齊
你講到高咁玩哂，呢啲例子唔應該出現添啦

167 女朋友好靚

矮仔靠把口同才華都可以搵到女食
但矮都要有個限度
無理由叫個168cm既女仔 同個160-165既男仔一齊呀？
凹晒落去喎
利申返168

一句講晒 大波Heidi同無波Heidi你要邊個
我一路都唔係講到一個玩晒一個係零咁極端
只係兩個比較好明顯係高/大波更勝一籌

樓豬明唔明咩叫氣勢，你d死矮撚行出來成碌柒又成個細路咁 一d男人既感覺都沒